同女朋友出街應該點俾錢

講下自己先
自己同女朋友AA開
每餐都係
係佢主動提出
平時如果上酒店呢D我會俾
但係聽D frd講話餐餐都係佢地請
或者包晒大部份
一D幾十蚊買野食
加上女朋友主動先俾佢地俾
女朋友平時好傻好懵
所以成日唔記得條數
我都會提提佢
咁我算唔算好小氣
同埋女朋友唔記得都會叫我提佢
想問之後佢唔記得好唔好再提

提佢 好少囡咁大方
唔好提 樓主小氣鬼要俾晒佢

push

好鍾意佢
所以自己平時都會得閒買禮物俾佢
咁樣夠唔夠

我就好少可係每餐都AA
通常係一人一餐咁
上酒店嘅話咪一人俾一次錢
下下食完每餐都要計錢好似好冇情趣
但當然係要餐餐食飯嘅會錢都差唔多

巴打買過咩禮物比女朋友呢？

睇你自己 你介意佢無俾咪提佢
唔介意就唔好諗咁多
無謂你自己暗中計較 硬食日積月累傷感情

條女比哂是常識吧

我prefer條仔比哂大方既男人好man

少少錢都唔捨得就唔好溝女害人

switch pro con
佢鍾意打機

尷尬lor

垃圾

我都覺得係囡囡面前俾sex toy錢特別man